【我廠打老虎】阿仙奴16-17球迷吹水區LX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

我先岩 唔洗再推保特了

最後都要靠你

禾直接copy佢topic搞到禾刀開錯post

阿狗智商無下限

老鼠搞都我錯咗

4個po
星期6想輸幾多球

巧辣殺牙保特
軌獌互含

保特真係好撚柒

阿狗準備柒出宇宙

開成4個post
柒到冇眼睇

一直都柒
咩準備柒

輸足4球囉

以為老鼠一定岩

準備豬比老虎4球

On9 post

poba

三連敗

我廠被虎咬

想架咩 睇少陣保蛇又出事啦

mochi

辣殺改不了

羅馬數字小學已經教左啦

poba食撚屎

柒少陣好嗎

u刀係

做乜蝦路清

佢昆過禾

多得你吾少

u識屎

4個阿狗po置頂

屌尼牙路狗，禾幫緊尼牙

u食先

保特死出阿po

做咁耐poba
數字都錯

打老虎都係....不祥

[/quote]

羅寶呢d仆街.jpg

有自信既標題通常刀。。。。

域子
羅寶xxxxxxxxxxx xxxxxxx

近呢十年先開始睇阿仙奴...

有冇ching係鍾意藍斯

快d走呀

茅

最愛

me迷藍一號

ok blocked

開完小食店 開ok 比禾做你隻dog

垃圾阿狗 夠薑推爆四個post

好!

喂

ok

咪推禾個月post

做埋ok老闆

吊你老母牙

happy birthday to路清&豹叔

Thx牙手足

恭喜老闆生日大一歲之餘又開多間ok
人生然家

推晒咁多個post夠環保

呢度D人傻嫁

見到藍斯會發癲

F5F5手足
禾是咪得罪你牙
咪推禾個po啦

推刀佢食屎

ryo蛇 呢邊牙

你食先

轟迷黎

認真禾推保囝d post
㩒到隻手有d攰

阿狗沒有一天是正常的

保蛇又柒

痴撚線 四個post

ryo蛇甘大個囝仲盪失路

經過新年果單同今日 禾終於可以名正言順接手阿post

你就收皮啦 日撚日係到迷雲

yes

亂阿分子
故意製造混亂
藉此掌握開post大權

你有四個屋企牙？

迷雲真係好有心計

今次我撐老鼠 禿頭無罪

mochi poba

身為阿狗點可以唔撐雲加

無罪 但係會頭寒 禾地又然

推刀路狗個Po 1001

集氣

拖草覓膠企圖亂阿佔波

覓到腸未

滾出阿Po

新年又咩事牙

垃圾多數係禿頭

你問自己啦

系米有阿狗掟磚牙

新年流流屠屠聲

搞到阿狗比人劏到一頸血

清算反雲狗

認真
可唔可以report保特
等鴨免bam佢

阿狗又做波台小丑

可以典做

舉報回覆

搞事狗

屌奶星保特要開幾多個post

檢舉佢d post
咁保蛇以後就可以專心玩csgo了

講明先
我9 up
冇咁做

咁你講黎把撚牙

路清改左幾耐

好易改用apps

返緊屋企，打吾打cs

就出去
聽朝挽

mk又有街出

禾聽朝10：30前先挽到

返學牙

屌你老母行完晨運飲早茶啊？

佢話5g冰個叫域子
宜家應該知

突登早起為打機

要返學矛計

保蛇好波

終於放工

幾典返到屋企

6其前 禾仲未3lv

前題係女朋友無屎忽痕話要出街食飯牙

貢刀曬到女

打休閒囉

路清肯定最清楚

路清係大師級

完

傻閪

4 posts

保特d post俾個傻閪推哂上嚟

MF

Added

玻璃心巧廢

錦上路

同緊玻璃心打rank

保蛇好撚勁

hi 各位撚樣 好嗎

禾巧雷牙

貢多阿狗po

貢多廢ching

係有2 3個特別廢姐

Arsene Wenger has reiterated that Hector Bellerin is yet to return to training but he could do so tomorrow if he gets the necessary sign off from the medical team tomorrow.

The boss also confirmed that Mohamed Elneny could return to the first team squad after returning from international duty at the African Cup of Nations.

Speaking to the media on Thursday ahead of the Gunners game with Hull City, the boss said:

“From Saturday, Elneny is back available. Apart from that we have a question about Hector Bellerin, he is going every day through tests. We’ll only know tomorrow if he gets a green light from the medical people to train tomorrow.

“Elneny practised yesterday. He’s fully focused. As always he’s a fantastic player with a great mentality. He’s disappointed they [Egypt] lost in the final. He had a quality session yesterday.”

ramsey >>> elneny

玻璃心csgo巧勁

thanks for 保蛇carry

禾吾雷尼地刀偷笑啦

條女好勁

邊個系女

雲加食撚屎

個紫色唔係女咩？

係屎

今晚仲打不打牙? 想john 我換電腦...

間諜滾回車路士

奧斯賓拿至今只曾在歐聯披甲4場，長期屈居在34歲的施治之後，究竟會否感到不是味兒？「我一直保持良好狀態，隨時候命，只要領隊派我落場，便可見識到我的實力。」他答。

ooo

佢d高波比唔到人十足信心

對拜狗又柒一場

大嶼山東涌赤立角村發生駭人聽聞的懷疑人獸交案，事件中一隻唐狗女下體撕裂流血，警方指人獸交屬違法，案情嚴重，今日拘捕一名50餘歲男子。事發於本月初，有村民發現疑人以食物引誘白色唐狗女上山，數小時後唐狗女下體流血現身，由村民救走送獸醫診所檢驗，發現陰道遺下懷疑人類精液，相信狗女遭性侵報警。

某會員請自首

原來拉鳩左

cls

邊個近排冇上水

一定唔係雲鳩乙

渣架csgo巧carry

佢本身都係狗=.=

大嶼山東涌赤立角村發生駭人聽聞的懷疑人獸交案，事件中一隻唐狗女下體撕裂流血，警方指人獸交屬違法，案情嚴重，今日拘捕一名50餘歲男子。事發於本月初，有村民發現疑人以食物引誘白色唐狗女上山，數小時後唐狗女下體流血現身，由村民救走送獸醫診所檢驗，發現陰道遺下懷疑人類精液，相信狗女遭性侵報警。

事件中遭侵犯的唐狗女3歲大，據知事後唐狗女對陌生人十分慌張，警方已帶走唐狗女檢驗。至於被捕男子姓鍾(58歲)，報稱任職地盤工人，住東涌，警方列人獸交案。消息稱，事發的東涌赤立角村一帶有一批流浪狗出沒，常有村民餵飼，本月1日下午，有村民到附近黃龍坑道餵飼流浪狗，其間發現一名50餘歲可疑男子出現，暗中留意。

該可疑男子其後取出食物引誘一頭白色唐狗女，未幾白色唐狗女隨他上山，該村民曾在場找尋，但可疑人與唐狗女同告不知所終，他擔心唐狗女安危留下等待。數小時後唐狗女再現身，但當時下體流血，不停哀鳴，可疑人則下落不明。村民救走狗女帶到私家獸醫診所求醫，獸醫初步檢查發現唐狗女陰道撕裂，並遺留懷疑精液物體，獸醫取出懷疑精液樣本化驗初步相信屬人類精液，估計狗女曾遭侵犯報警求助。

警方指事態嚴重，即時派警員到赤立角村一帶調查，搜捕可疑男子，同時帶走涉事唐狗女檢驗，另外警方從獸醫診所取走相關懷疑精液樣本交政府化驗所詳細化驗，確認是否人類精液。

警方連日調查後，初步鎖定一名居於東涌逸東邨男子懷疑涉案，至今日到疑人寓所將他拘捕帶署。

迷雲雖可恥但有用

阿仙奴英超接連敗予屈福特和車路士，現在已落後榜首的車路士多達12分。不過，中堅梅斯達菲揚言不會放棄，會在餘下14場賽事繼續為冠軍而奮戰。

雲加跳戀舞

不過，祖記高層警告阿仙奴不要打艾歷尼主意：「除了我們和艾歷尼仍然有合約之外，我們和艾歷尼關係不錯，一直努力合作。他完全沒有原因離開祖記，因為我們彼此之間都有共識。」

諗起都扯

阿仙奴名宿基昂說，奧斯爾即使是一流球員，但仍然不配成為當年不敗阿仙奴的正選球員。

55 carry 屌大陸狗 u carry殺對面

條傻仔踢吾刀禾

兵工廠名宿馬田-基昂甚至認為，如果阿仙奴今季無法染指足總盃的冠軍，那麼雲格就會離開。

屌佢老母

據了解，阿仙奴打算於今夏招來一名新門將，如果施治選擇留隊的話，捷克人便會成為槍手的後備門將，而雲加的球隊則希望招來29歲的祖赫特，成為球隊的正選門將。

你仲挽到咩？

收到風係保_黎

要祖赫特不如要CCC
要check不如要OOO
施治做後備跌watt跌得仲快

去夏，祖赫特被曼城借往拖連奴效力，而且在意甲保持出色的發揮，因此阿仙奴則希望招來這名英格蘭國腳加盟。如果劇本如預期的發展的話，那麼奧斯賓拿和舒捷斯尼便會於今夏離開酋長球場。

When asked if he was considering a move for Hart, Wenger responded: "No, I have three world-class goalkeepers and I'm very happy with the three I have."

個妝好恥

錦繡未央好睇

頭先挽刀牙

Emi Martinez says it’s his goal to become the number 1 goalkeeper at Arsenal, despite the fact he’s currently third in the pecking order behind Petr Cech and David Ospina.

The 24 year old isn’t fazed though, and says he won’t rest until he’s fulfilled his ambition.

Sounding like a villain in a superhero movie, he told Arsenal Player, “Year by year I’ve been growing, getting bigger, more powerful and so I thought, ‘Why not?’

“You expect to be in the squad at the end of the week and I’m not, so that’s why I have to do something about it. The chance will come so I need to be ready.

“I always believe in myself,” he continued. “I was a big player at my former club in Argentina so I can be a big player here. I believe in that and I won’t stop until I’m the Arsenal No 1.”

And on his time at the club that he joined as a teenager, he said it’s a big part of why he wants to make it.

“Arsenal is like a family,” he said. “It’s my club and I’ve been here for seven years so it feels like home. I’m here early for breakfast and I’m one of the last to leave.

“I really enjoy it here so that’s the reason why I have to be positive.”

You really can’t fault the attitude, but he’s got some amount of work to do to make that position his.

Martinez has made three EFL Cup appearances this season, but has yet to feature in a Premier League game in this current campaign.

禾搬左部notebook過來
宜家挽5挽

仲未食飯

禾15分鐘返到
坐緊車

禾食飽了

尼聽朝挽吾挽

幾典牙

10：30前

試下

你地好痴線

禾應該6：00先返刀屋企

阿仙奴領隊雲加，周四出席英超賽前發佈會時承認，對於上周末敗給爭標對手車路士感到意外，又指兩軍在比賽中的機會其實均等。

雲加死未

如果比比鳥唔傷都有可能既

談到爭標形勢，雲加仍死撐說：「從來都沒有結束，或許你們認為如此，但我不這樣認為。各位置的爭奪仍然是緊湊的，英超一直如此，或許今季較之前更加刺激。最重要的，就是我們也盡快從上周六的敗仗中反彈，因為你不知道會不會在接下來的比賽，縮窄和車路士之間的差距。」

冇可能

Massimiliano Allegri on links to Arsenal:

"I won't deny or confirm anything."

擺明係迫祖記同佢續約

教授周四作出回應時，承認賽前本期望兵工廠能擊敗對方，認為被敵軍左翼衛馬高斯阿朗素率先破門，是有點欠運

仲有無新籍口

皮子咁講即是要準備定welcome banner

要Ryo蛇甘講先得

隨著雲格與阿仙奴球會之間的合約將在今季末到期，而且又遲遲未續約，關於兵工廠新任帥位的人選越來越被外界所猜疑，意大利出名教頭艾歷尼的名字頻頻和酋長球場的高層聯繫在一起，不過，祖雲達斯的體育總監馬路達近來又否認了這一傳聞。

#jaded

夠鐘迷雲

當年出世既人
而家已經讀緊中學

依家兩大領隊一鳩樣

當年結婚既六日
而家已經

雲加會再次站起來

將會系今年五月重演

雲加

出呢個po條友
上半季昏迷左?

London is blue

隨便影張自拍刀甘型

見到都覺得醜

迷雲黨重要成員

好, 一齊躝

Kaveh Solhekol ‏@SkyKaveh

Brexit being blamed for Manchester United debt going up 27% to £409m. Collapse in value of pound against dollar pushed debt up by £87m

曼聯究竟幾時先頂唔順

連阿狗最貴轉會刀支持爺爺，啵

有負債先系財政健康牙

Wenger on his future and Wilshere

With his contract up at the end of the season, Arsène Wenger has long been fielding questions about what the future may hold for him.

Once again, the Arsenal manager was asked about it in Thursday’s pre-match press conference and this is what he had to say:

on whether a contract is on the table for him…
Once again, thank you for caring about my future, but that’s not the most important thing. My future is in front of me every time I make a half-turn. What is important for me is that Arsenal Football Club does well, and I dedicate my whole energy to the club doing well.

on what the latest is…
I answer that question every week and nothing has changed compared to last week. That’s basically it.

on whether he has made a decision…
I have nothing to add to what I said last week.

on what factors will influence his decision on his future…
Ideally you want everybody to be happy. But as well, I think Arsenal is made of special strength and that strength as well is to be united when it doesn’t go well and that’s what we want. It’s very nice for you to care about how I feel, but it’s not the most important. I am a professional and I have to do a job and that’s what I want to do.

on discussions about Jack Wilshere’s future with Bournemouth…
No, no.

on whether he expects Jack to return at the end of his loan spell…
Yes. We have, at the moment, had no move from Bournemouth for Jack Wilshere.

on Laurent Koscielny’s comments post-Chelsea…
The comments that have been made were lost in translation. They have been twisted. But anyway, the players are responsible for their performance. The club works well when everybody does his job. The players are responsible for their performance and that’s all, not more than that. I believe the manager is responsible for the results and the team selection, the board is responsible for long-term decisions and the club works only like that.

on whether he asked Laurent about the quotes attributed to him…
Yes, of course. He didn’t mean that at all. When you have a disappointing result, you know what you get. People turn things around and we are used to that. We can deal with that.

on his analysis of what’s happened in last two weeks…
It happened because we played at Chelsea and it’s a difficult game. It’s down to the fact that we did not perform as well as we wanted, especially defensively. We made some mistakes that, as a team, you cannot afford to in these kinds of games.

on whether he has been surprised by the defeats…
I’m always surprised when we lose a game because I expect to win it before the game starts. We were also a bit unlucky because the first goal was absolutely scandalous. That changed the game as well because we started quite well, but from that point onwards it put Chelsea in a position that they are very good at. They defend very well and they are very quick on the break. When you look at how the second goal happened, I think we can only look at ourselves, and for the third goal as well. Overall it was a very even game on goal chances. The regret I have is that we didn’t make enough of the chances we created.

阿仙奴全靠雲加先唔破產

爺爺教波又勁，經濟又勁，連起球場刀得。爺爺走嘅話典搵反個甘好嘅教練反黎

雲加幾時死

原來早兩年先捧過盃 咁雲加唔洗咁急走了

ching悶唔悶

迷雲好似食飯一樣，你食飯會悶咩

好似你柒咁

毒狗都忍唔住出聲了

好似你屌師妹咁啊

利串真毒反雲

躝啦支那按狗

轉咗屌男人屎忽好耐....

gay布：

唔識字 有無手足講下點解多左貢多

死曼狗早兩日唔係好撚串既咩 攪咩對侯城都嬴唔到呀

有無手足開定個阿狗版幫利迷報仇

表現欠佳而被「降班」的球證甸恩，在早前執法班士利對列斯聯的英冠比賽中 ，不但沒改善而且他又在比賽中誤判12碼。但想不到在英冠賽事也錯判的他，竟然捲土重來，今輪將會重返英超執法。

Capped

英鎊跌左好多
關唔關事

我開巧吾巧

開死曼狗定死利狗好

原來渣士真係無辜的

開左

唔開曼利

唔敢挑獌狗機

Allegri to leave Juventus?
By Football Italia staff

It’s reported that Max Allegri and Juventus agreed in January to part ways at the end of the season.

Rumours have been growing in recent weeks that the Coach will leave after this season, and last night he refused to confirm or deny that he could move to Arsenal.

Now is reporting that a mutual decision was taken in January for Allegri to leave the Bianconeri this summer.

The website notes that there has been no falling out or bitterness, but both the club and the Coach feel that the current cycle is coming to an end.

Since Marcello Lippi’s first spell on the bench, no Juve Coach has gone beyond three seasons in Turin.

Fiorentina’s Paulo Sousa is a candidate to replace him, while there are even sensational rumours Luciano Spalletti could leave Roma in order to take over.

Spalletti's contract is up at the end of the current campaign, and so far he has not signed a new deal.

Allegri

Sam
‏@samuelJayC

Hongstein: "Arsenal have put out feelers in case Wenger changes his mind (on signing new 2-year deal). I'm sure they're looking at Tuchel."

英超 05/03/2017 客 利物浦
歐聯 08/03/2017 主 拜仁慕尼黑

死亡賽程

乜水黎

如果作客安聯球場大敗咪唔洗驚囉

英超 11/02/2017主 侯城
歐聯 16/02/2017 客 拜仁慕尼黑

4連敗 爽呀

阿仙奴同利物浦攻力都係全英超第一

阿利聯盟咁就比你搞散

Sam ‏@samuelJayC
Wenger held a team meeting with the whole squad this week but he refused to criticise any player, @TeleFootball say. #afc

Kroenke is desperate for Wenger to stay & a 2-year extension is on table if the manager wants it. #afc

Allegri, Tuchel & Jardim are on shortlist to replace Wenger if he leaves at the end of the season, @TeleFootball report. #afc

Hongstein: "Arsenal have put out feelers in case Wenger changes his mind (on signing new 2-year deal). I'm sure they're looking at Tuchel."

Honigstein: "Wenger has shown himself unable to beat better teams consistently, domestically & in Europe, for the last decade."

Raphael Honigstein
Raphael Honigstein is the Guardian's German football correspondent. He appears every Sunday on BT's European Football Show, and his book Das Reboot : How German Football Reinvented Itself and Conquered the World has just been published in paperback.

Hongstein應該係佢串錯

《每日電訊報》的報導稱，般尼茅夫不太可能在本賽季結束後永久簽下韋舒亞，而阿仙奴也不會為他的回歸作任何保證。

韋舒亞的租借期為一年，當今年租借結束後，他與阿仙奴的合同也只剩下一年。

韋舒亞今季的出勤率很高，他在般尼茅夫也很受球迷歡迎。可惜他的表現卻不夠說服力，球隊並不打算拿出打破隊史引援紀錄的價格來簽下他。

本賽季在21場比賽中他只送出了2次助攻還沒有取得入球，阿仙奴主帥雲格此前曾表示，球隊願意與韋舒亞續約，不過至今雙方並沒有就此取得進展。

梅斯達菲：未放棄爭標

之前打埋D垃圾護級隊
而家排前少少咪信晒雲加

今年車路士9成9英超冠軍

我阿媽係女人

阿仙奴前四

你估轟係阿狗咁, 坐左大半季第一先讓個冠軍比人咩

阿狗次次都係留力打頭幾位, 結果打之前果場輸鳩左, 大戰又唔夠人踢又輸鳩埋

韋舒亞今季的出勤率很高，他在般尼茅夫也很受球迷歡迎。可惜他的表現卻不夠說服力，球隊並不打算拿出打破隊史引援紀錄的價格來簽下他。

拎好多mom喎
carry全隊喎
帶生個波喎
咁都唔買唔係呀話

年年都係咁上下
好心雲加就躝啦
14年拎完足總盃就應該退休
雖然有d遺憾,但起碼都叫拎住個盃走

爺爺痴左線

Arsene Wenger risks backlash by telling Arsenal fans to be more like Spurs supporters

He said: ‘Our fans have been consistent and have a high level of expectation as I do but I don’t feel you can be a fan until last Tuesday and then not be behind the team any more – it doesn’t make sense.

‘All the other clubs, Manchester United, Manchester City, Liverpool, they have big expectations and big history. We are in a fight and we have to be united or we have no chance.

‘You have Tottenham as well and everyone is behind their team and we have to do the same. Even if we have had two disappointed results I want the fans to be behind the team. Focus on what we do well. They were great players last Tuesday and they are still great players.’

呢件仲勁喎

Roaming playmaker
呢個role岩韋舒亞

呢件唔錯
可以買返黎頂奧燒

many 9c9

Hector Bellerin and David Ospina | UnClassic Commentary

最鐘意UnClassic Commentary

爺爺夠唔夠膽學干地

阿爺身子弱
等間攬兩野攬親條腰就大鑊

雲加一拳一隻排骨仔啦

Chris Wheatley ‏@ChrisWheatley_

Marco Silva won on his only previous visit to the Emirates Stadium — 3-2 with Olympiakos in the Champions League last season.

Chris Wheatley ‏@ChrisWheatley_

Alexis Sanchez has had a hand in six goals in three league games against Hull (five goals, one assist).

肥西,卡路爾今季嘅non pen G+A per90 係0.69
同古天奴一樣
高過迪布尼,拉蘭拿

睇唔明d簡寫

反西根本係食屎狗 肥西今季救獌多過伊巴

搞事狗,你的資訊很有用

希望電叻今季可以破晒呢d紀錄再退休

Theo Walcott ‏@theowalcott

Nice to meet everyone at Brecknock Primary School this afternoon 😂

英國細路真好

呢啲有啲簡介
ixxx/Total Team xxx while on Pitch仲有類似果堆就係球員係佢有出場嘅時候對隊波嘅影響有幾大

goals果欄Charlie Austin 有66.7%姐係佢有踢果陣入咗修狗66.7%嘅波

星期六比老虎咬

Barcelona are set to face Alaves in the Copa del Rey final, but they’ll be without the point of their vaunted attacking trident, Luis Suarez. The Uruguayan was sent off in the second leg of Barcelona’s semifinal against Atletico Madrid on Tuesday, and the club immediately appealed the decision.

On Thursday, the Spanish federation rejected that appeal. In fact, the federation handed Suarez a two-game ban after the 30-year-old saw red in the 90th minute. An elbow from Suarez caught Koke, which the prompted referee Jesus Gil Manzano to show Suarez a yellow card — his second of the match.

afcstuff ‏@afcstuff 48m48 minutes ago
More
Rumoured Arsenal target Max Allegri will leave his position as Juventus manager at the end of the season. [Calcio Mercato] #afc

VivaFootballCalcio ‏@Vivafootcalcio 7m7 minutes ago

Arsenal striker Takuma Asano seems to be enjoying himself on loan in Germany. 😂😂😂

[jurl]

咁on9唔洗番嚟了

咁on9先岩阿狗

Bo sir now cs?

屌你老母又失眠

king ball lor

上左陣網仲精神左

放學返黎訓到依家

=.=

仲未含亞冠套票

巧凍

都幾大隻

黃世澤呢條撚樣唔抵得熱狗有獨家片
屈人地幫中聯辦手
酸到呢

姑娘又吾記得cut WiFi

廢老唔識cut 呀

同cowsep有得揮

保蛇同佢同歸於盡啦

史雲斯降班我地買施古臣算啦

回歸法比安 間諜滾回史丹福橋

有

凍到瀨屎

Ryo 蛇貢強壯

舉腳贊成

認真都係六點起身

禾刀係6典半先起身咋

保特真係貢早起身打g

我奴性好重

大陸妹 :奴性

望到人地生活同自己… 會好想死

v7 搖一搖囉

Ryo 蛇食剩刀唔益下手足

無食過

不過大陸啲樓真係巧大 又幾好巧住

雞唔是大陸妹咩

屌完有層樓送果d

搖一搖睇彩數

真係凍到射左波

熱到呢

被竇入面

心水清

Same as u

西！西合U！

巧凍牙

收工未

凍到唔想郁

衣家先出門口返學

屙屎坐落廁所板個下

禾已經等緊收工
巧悶 原來今日真係矛野做

唔知wow未 老野癌上腦

又話用USB整csgo落電腦

禾返到屋企先知 矛咁大隻usb

得一大堆兩三激贈品

weak

買反個啦

依家d 500gb harddisk都係二三百蚊

以家由得佢妹下妹下

禾收工返屋企條路唔經牙

系公司通宵down啦

可以兩部機同時登入

你公司個部唔開game就得

好凍牙

你公司同事應該屌哂鬼… lag到傻

l個m先

Now cs?

返學牙仆街

又吾早上起身打

雲格否認買祖赫特：已有3個世界級門將

又出現

終於求到姑娘開WiFi比佢

認真 ooo西甲德甲都係上遊top gk
ccc呢兩年進步大

垃圾學生

個上網要黎裝飾 得我用

其實你個間系乜公司黎

起唔到身

系咪你d料搞到人地輸到痴左線

咪話左工程公司

我坐緊個到刀唔係公司

語氣溫和左

踢意假邊有參考性

即系吾會報假分？

有睇過就知其實唔差

咪理佢啦

中超有冇球隊要個間䁋牙

今日食左藥？

路清熟下各地球例啦，中國聯賽講到明龍門唔可以係外援

屌你老母食屎啦
你老母弱智生到你咁撚on9

辣殺聯賽 撚g咩

做乜語氣溫和左咁多

意假咁假
睇落都係假架啦

食左藥

做乜撚要扮我

拿你老母呀
你老母俾狗屌 你輸到破產

Ryo妹又出現

死乞衣收嗲啦
破產狗

但係閣下之前好暴燥 唔知以為阿仙奴係你殺父仇人

咩事

中國輝都係因為咁踢唔到中超咋

咁仲買唔買阿仙奴

中國輝：禾吊你老母閪牙

屌扮我做乜

咪再同個on9講野啦
吾g幾時又發癲

抵啦

傾你老母 我屌你老母

吾好再報假分ok?

究竟邊個低能仔

真過你

既然無賭波 咁之前何解又狂鬧阿狗

屌你老母
你真係弱智黎 你老母做雞生個甘既弱智仔出黎獻世

甘典解要報假分

兩個on9一齊躝啦

Ryo妹

閣下之前咪都係咁

你態度突然轉變左咁多好難令人信服

開感化會牙而家

死傻西
你老母就死啦 仲5去醫院睇佢 生你個弱智出黎抵佢俾車車死

好似另一個人甘

點睇呢到d阿狗話伊卡迪希古恩踢意假唔買得要買基沙文
依家講到ccc就讚不絕口

咁何解你一開始唔表明自己係阿迷反而大炒大鬧

Ryo叫你細妹靜啦
另外條on9刀收皮躝啦

ryo蛇收返佢入廁所OK?

不了 勞請閣下另覓阿post討論

收埋條癲佬入去廁所互含啦
阻住普狗king女牙

屌你老母

ooo有踢過西甲德甲咩?

迷雲定反雲

經典既禾是中國人 不是外援喎 路清

嬲豬了

想king 下波刀貢難

佢之前仲惡死

禾陪你 禾今日見到爺爺講埋啲咁既野

真係迷雲不再了

死神棍 貢多嗲
一時吾記得是咪吾可以牙

繼續自我安慰啦
傻閪

Ok
你國得牙簡妹對波大d定你自己對波大d

接受神罰啦你

巧京京

個po好無離頭

域囝 引左個癲狗入黎

禾都只不過係拜多幾次神就變左神棍

死神棍肯定試過呃人含撚轉運

如果去起碼

分吾到冰個仙系Ryo蛇

雲加不嬲刀貢mochi 架啦
條廢老躝先救到我廠

爺爺宣布退休未

你刀一樣貢mochi

你又岩

呢句真

有矛人認真king ball 架

師兄好波！

你對波大d定牙簡妹對波大d

The title looks gone for another year, meaning a minimum of 14 years between championships, and Wenger said: “When you work for 20 years for a club, everybody wants you out. That’s the modern world.

條老鬼教bet屎14年 仲話球迷唔支持佢 佢冇撚事掛

廢老：迷雲=團結=熱狗

迷雲狗除左係曼狗之外原來仲係熱狗

以前d人腳俾第二個教隨時屎都冇得食

雲加咁都講得岀
決意反雲了

25

應該矛前四

咁我屌多你一句啦
屌你老母臭閪

好波

55

屌尼牙，搞到佢又有機會曬命

禾真系5g咩叫矛女屌

真毒茅女
不過你刀系靜啦

問域囝啦 屌你老母引埋d弱智小學雞入嚟

路青應該恥笑緊

吾淨氣笑左=,=
應該是青頭仔先會笑人茅女吊

得啦 知你勁
知你百萬富翁啦

又想乘g曬命

以家既百萬富翁乜刀做唔到

你睇佢講野刀G on9架啦 9唔搭8
夠佢自high過世

得啦
知你勁

好奇想知你幾多身家

條on9有d似bba帝

=_____________________=

一去到曬命時間人生然家即刻上水
禾真毒窮刀是潛先

收皮啦

槍囗對外牙手足

認真
真是茅人想同你討論任何野除左屌你老母之外

曬命時間，潛水先

食屎啦

你眼有事
建議快d睇醫生 唔好再系到9up了

我問姐

佢除左弱智+妄想
隻眼刀有事 橙

路Ching

主席 ho ball

又典牙

真毒點先可以你阿po 正常king 到ball......

Yes 禾真是巧橙

普狗最終買冰到

買乜牙？

又到曬命時間了

買figure

唔king 樓牙

咁梨中意咩cup牙

Ryo 蛇最後決定搞乜生意牙

禾刀想豬

想買曼山

典知姐 我負責比意見 今晚先見到佢

請me 做你隻狗ok?

king ball sin 想問幾時打老虎?

矛錢

星期六早場

普子我去上水幫你含ok?

mochi 唔同梨king了

就搬你先買

ryo蛇

一齊奶ryo 蛇袋底仲巧啦

典牙 輸馬仔？

(無圖)巴打入，我對波算唔算巨乳？

想姐
筆直仲度緊

Gun

問你老豆借d
租走你依家住個到 大陸加租
慳少少 供斷埋上水個層咪 慢慢還返比你阿爸

[波台光榮] 波台會員有望獲得傑青！

呢個仲巧笑

普爸走左了
今次矛父幹喇

供唔是問題牙
重點是首期唔夠

家姐呢 老母呢 每人少少 買多層 你五六年之後就unun腳大把女衝黎含

咁牙簡妹典算

你老媽有無物業，無你咪用佢名首置

仲要ipad

家姐結左婚了，佢刀岩岩買左樓
唔想煩普媽了，佢係時候應該退休享福
買新樓刀是想租上水出去租金俾佢退休

有牙，佢有層買斷既公屋

見尼個人平時甘仆街刀估吾刀尼原來系孝順仔

估唔到普子mochi得黎刀仲有啲考心

不過刀係要落地獄

你差幾多 大約

手足好波

睇黎ryo蛇有支助

普爸走左，家姐又嫁曬
得返我同普媽相依唯仲，唔通仲要佢捱咩

yes 射出黎個d

咩車黎

1 球左右
希望樓價呢1,2年會跌啦
咁就唔洗煩了

貼你部飛機睇睇

含車證呢

儲多一年加跌多少少

韋舒亞：重返阿仙奴？賽季結束後再算

早知上年年中果陣買，太貪心

小妹新黎 多多指教

禾刀系絲

係啦係啦最撚掂係你啦
唔好撚再煩啦

禾刀是

+1

btw 玻璃心

仆街等我入大陸妹個股票ac先

連佢股票ac刀已經有
真正騎牛搵馬

+2

Ryo 蛇送一球俾得duck 唔duck

短仔 你個post巧高汁
[波台光榮] 波台會員有望獲得傑青！

諗緊貼唔貼

算啦 你刀系出面開post公審佢了
佢應該刀巧京京了

刀鋒了

個個Ryo妹

唔知邊位師兄扮我

貼啦

又撚走左人

我琴日睇返羅馬個場精華
CCC一樣輕出,一樣打唔中個波

人地就唔洗做 父幹都彈開你幾個身位
有錢人係會臭串 但唔會隔住個鍵盤囉撚樣
當你真係有 收下把臭口啦

你睇多幾場先啦

Ryo蛇出手邊個夠你玩

有埋名
ryo

ryo蛇

重點就係佢改唔到亂出迎呢一點

人地刀話禾禾氣氣
你地又要吊9人=.="

條友開頭扮正常 講多兩講又現形

貼架死人田七就當自己
你老味 真係有錢個班會

霸氣

你同青山院友認真

梨地系甘吊9距牙=.=

因為距住禾隔離

阿狗矛容人之量==

自認院友

邊得閑理佢

下 容左爺爺十三年咧

我好忍得了 早排入黎我都好聲好氣 硬係要搞事

唔怪得比人叫馬撚

咁有啲野唔是人人有阿麻

阿狗不嬲忍得 如果唔係點忍爺爺甘多年

天煞地球反擊戰

屌 嚇死咩

覓腸

拖草覓膠

以為Ryo蛇比人反cup

囧

吊，食完個lunch上黎又見到大家鬥哂

禾都係死返去做野

禾刀潛先

咁晏先食

係要咪再show 車厘妹我就唔夠抽姐
一係cash 50m 我都認輸啦

poba又柒

X2

阿狗就係鍾意玩呢味
你睇奧斯賓拿幾多出迎
間諜初初黎個陣又係鍾意出迎

識開po未呀

Ryo蛇幾時資助反雲勢力

俾人撚狗咁撚
人地講乜就信乜

yes，食左早餐好飽，其實唔肚餓，

但唔食lunch既話5點幾就會好肚餓

其實係咪我地個龍門教練有問題

可否玩 狗會戶囗 年結 總投注額
禾應該吾算多 支出加存入應該刀有一百至百五萬左右

我撐雲加都咁話 求下聽日爺爺醒少少唔好送分比老虎仔護級

覓膠

用狗會洗錢

買到五個贊仔當我輸

自從爺爺叫禾地學下契細路咁。
禾決定反雲

贊仔衣啲辣殺貼錢刀矛人買啦

Ryo🐍可否貼錢送走贊堅遜

當年費林邦又係吹到阿狗未來希望 典知

WENGER OUT

你班撚棍吹水吹到貼圖晒命真係做壞晒規舉

唔洗日日提啦 屌帥下季黎

我以為上緊香土

比條生路雲加行下

不了

禾知錯了

又送分

又j擊

大才子

陣間又撚走人

我改名換姓好了

挽下姐Sor lor

賣你屎忽比域b補償

king duck ball mei......

Ok

雲加好波

咁比我

入黎揾食…

被狗屌

禾幫你手夾住路清

你描撚準備

ho ball

禾加入反雲大軍

雲加由昔日萬人敬仰變成過街老鼠

路狗仆街死

你痴左線牙

咩牙
米貢小器啦

一人一個窿

手足們今個情人節典過牙

條老野回曬塘啦
識時務就趁早躝，睇在個球場分上仲可以叫聲爺爺

乜都無買 食飯算了

book 左酒店pro飛

收嗲啦屌你老母

有茅book埋酒店房

去冰到食

祝樓上三個偽毒一齊做baba

唔知 一定係cheap野

大大層樓自己住洗乜去酒店房

又講女
駁吾刀

域總大把女啦

眼高手低問題

禾未諗

你就應該同布b過

用波型龍門ooo

貢惡

山齊士因為被對手看死，他仍然不信任隊友，有些波可以交得好些，但他死都要俾奧斯爾。

最慘就係交俾奧斯爾都冇用

山狗，奧燒，間諜，雲加，雲加乙
全部一齊躝

山狗間中都會交比夢遺

其實可以唔洗再理報假分條友

睇下佢個情況係點啦
夢遺係佢前面佢會交
夢遺後上就好少會交

僅僅在2周之前，人們還以為雲格跟阿仙奴續約是已經決定的事情，彼時阿仙奴高層希望和雲格續約2年，而雲格自己也希望延續自己的兵工廠生涯。然而隨著阿仙奴被屈福特和車路士擊敗，酋長球場內再現「倒雲」標語，雲格對此頗感心寒，這也導致他擱置了和阿仙奴的續約進程。

趕走雲加你地開心啦

係插前通常山狗刀唔比佢 自己妹妹下

反雲ho ball

辛洛高幾時先好返

定係轉左職負責吸傷

雲格吐苦水：廠迷根本就係「墻頭草」

一直深愛禾廠 典樣牆頭草

面對過去一週人們對於自己的指責，雲格做出如下表態：
「我覺得我漫長的執教生涯，已經足以讓我接受這樣的事實――從英雄到狗熊，只需要一分鐘，球迷們對你的態度就能來個180度的大轉彎。可我才不會被這種事情困擾，上一週的我和這一週的我，還是同一個雲格。」

一路走來 始終反雲

姐係繼續個套踢法

「我的執教生涯中已經經歷了超過2000場比賽，在每一場比賽過後，我都會自己來做一次深入的分析。同時，我還會在電視上看許多比賽，也會對這些比賽進行評論和分析。我有足夠的能力，我知道怎麼拋除個人情感因素來客觀地分析一件事情，我也能充分理解在比賽中什麼是有效果的，什麼是沒有效果的。」

分析完都係輸

一直刀系辣殺

好難怪比人叫失敗專家

教授認為，球會每個人顯然要各司其職，而自己所承擔的責任，或許是最重的。

邊個黎

歐聯做奇兵

Mirror Sport believes there is still a very strong possibility Wenger will stay on, and there is a two-year contract on the table.

Mirror | The board still passionately support Wenger. With no suggestion that they are looking to axe him, so the decision will be his.

Mirror | It is understood that if Wenger goes then it will be a clean break rather than any move 'upstairs'.

Mirror | #AFC have a shortlist of 4 candidates to replace AW in case he decides to call it a day this summer.

Tuchel(多仔), Allegri(祖記), Schmidt(利華), Jardim(摩納哥)

屌你老虎

Arsenal board genuinely think Wenger may leave in the summer & are now seriously looking at replacements, @TeleFootball reporting today.

在此前接受媒體採訪時，雲格被問及了是否會和阿仙奴續約的問題，教授的回應閃爍其詞：「我的未來一直很確定，那就是我會100%專注於我眼下這份合約，這是我對未來唯一的保證，球員也不該去想比賽之外的事情。」對此，阿仙奴高層非常的惶恐，他們已經開始和潛在的雲格繼任者接觸，包括圖赫爾、艾歷尼以及摩納哥教練雅爾丁。

鏡報vs全世界

琴日刀話左皮子你趕走爺爺啦

老野終於肯走

躝

但係人選都係果幾個

希望藍shit一直刀係呢個最佳位置

事撚但 比個椰子我都認命
再對住雲加 不了

係咪請邊個都唔會有怨言先

雲加教多兩年好自動躝啦

ryo蛇勇於接受新事物

艾迪賀維就不了

Tuchel, Allegri, Schmidt, Jardim

艾歷尼應該最好
Jardim教摩納哥教得好好,好似用好多幻幻,仲踢過阿狗出局

季尾連勝奪4續約2年是常識吧

係 你揾山狗做教練都得
用埋錢 二月都貢廢真係得雲加先做到

貢大家可以專心支持爺爺既最後日子啦

請左人先講

黎緊包皮子實會被迷雲追擊

唔係話屌帥或者杜曹咩

Arsenal FC ‏@Arsenal

This guy is just one goal away from 💯 for us...

我記得幾星期前已經講緊淨返1球到100球

今年拎到足總盃可否比雲加續約

仲有摩納哥同利華領隊
艾迪賀維之前有傳過

季尾4場
客 - 熱狗
主 - 獌
客 - 史篤城
主 - 愛記

真係贏曬4場俾條老坑續又點話

r聯可以考慮下 不過下星期準備睇比人炒

拎左足總杯可以自動續約ok

拎完走啦仲續

條老野入棺啦仆街

如果個陣唔係排緊前四,真係有可能贏晒4場

典牙

2月 係我地反雲話事

雲加仆街死

拎吾拎刀續啦

禾屌 慣手熄左電腦

禾衣家刀放學了

打老虎又早場 睇黎都兇多吉少

埃及仔有無得出

雲加沙卡停完賽未

兩個都係停埋呢場

藍斯出得未

未
仲有兩個禮拜

已在最佳位置

辛洛鳩仲有幾耐

自從發生屌狗案，泥菩薩探肛無出現過...

佢又真係矛出現過

英格蘭足總盃16強將於本月21日舉行，瑟頓聯迎戰阿仙奴前，宣佈簽入有「新韋舒亞」之稱的前槍手積伯。

新輪椅車手

前阿仙奴中場保羅-美臣日前直言，在他眼中，如今的利物浦已然變成了阿仙奴的模樣。

同是天涯淪落人

準備好比倒戈兵屌打未

終於又短暫脫離失業大軍有兼職做

讀哲學唔係預左乞食做學問架咩

你冇做hku啦咩

no la, 讀哲學好搵錢的

逐個sem計 而家做ra

Lucas去左邊

屌你牙

橙

好似愈嚟愈老

好驚佢聽日坐觀眾席比人圍鬧

傷左

依排風頭火勢仲敢咩

有無冠都比反雲黨撚死

阿仙奴領隊雲加認為，球隊能否及時從低潮反彈，將對球季往後的發展有深遠影響。

ching 做ra 幾銀?
sci related ugrad 想做ra 先諗繼唔繼續讀
唔想乞食

"I can't say anything about that because I don't know anything about it". Tuchel on being linked with Arsenal

六日子

我讀緊酒店系

「那是一場勢均力敵的賽事，我認為防守上確實出現了戰術上的漏洞，但更重要的是，己隊是缺運的一方，那記根本是可耻的入球。」雲加補充。

又係依句

下一場聯賽都黎緊
你仲貼緊上一場既訪問=.="

圖赫爾（多蒙特）

和雲格頗為相似的是，圖赫爾對青訓和年輕隊員的使用都十分重視，而他的建隊思路顯然和很符合阿仙奴的需求。不過，圖赫爾今季的「輪換大法」飽受詬病，戰術一致性欠佳的他，調教阿仙奴勝算幾何？

尖沙咀站

收到風毒狗黎

咁鐘意轉陣應該岩呢到口味

小毒狗冇了

佢0仔
冇影響

垃圾

5場失22粒

Eddie Howe wants Jack Wilshere to stay with Bournemouth but says no talks have taken place over a permanent switch from Arsenal for the England international.

火燒春袋

禾老細話有條青山院友 倒火水自燃

毒狗點解要燒自己

佢肯比幾千萬先算啦

介賭

阿伯

個黑鬼好淡定

吾怪得矛上水
俾ryo兩兄妹撚到自燃

狗鐵

一下心理受傷 又camp鳩佢千幾萬

比Ryo一家玩到殘

一名中六男生目擊過程發生，他憶述過程時雙手仍然抖震。他指，當時列車由金鐘開出不久，車廂非常擠逼。一名男子突然大叫：「X你老母！做乜x！」男生便見到有液體潑出，及後見到有火光。

毒狗…

走牙！

係咪域子做牙

真熱血公民

雖然唔係想笑但係
「X你老母！做乜x！」
好傳神

最新消息，事發時有乘客疑欲在車廂內企圖掟氣油彈，旁邊英勇乘客將他制服，糾纏間，有易燃品起火引發大火，釀成至少11人受傷。警方正循縱火方向調查，擬將涉案人士拘捕。

真係似介賭條痴線佬

介賭制服域子

域總真人咁熱血

恐怖擊擊

不愧系熱狗

有無source

域總保釋到未

今次係咪可以入埋講毒數

Saturdays on Couch ‏@SaturdayOnCouch Feb 6

Big difference between Arsenal and Tottenham come in how often they play long vertical balls from the sides of their own half

咁me要森保利

因為兩邊拎到波唔會第一時間斬
大開俾兩邊下下想控定根本唔可能

阿仙奴在英超分別連敗於屈福特和車路士腳下，被榜首後者拋離12分。領隊雲格認為，批評球隊的人忘記了近來阿仙奴缺少了多少猛將。

神將藍斯

「廠長」認為，很多人忘記了球隊失去了一些主將：「開季以來，我們沒了辛迪卡索拉、格列沙加、艾朗藍斯及最近的艾利尼，不幸地這些近來一起發生。」

沒有藍斯的日子

暴徒又想癱瘓交通

No wonder Thomas Tuchel is linked with Arsenal job: Dortmund are 4th in the table, 12 points behind the leaders. Perfect fit.

雲格對《天空體育》說：「不要說得太過分，我們有47分，現在還是有能力決定最終想如何完成這個球季。」

47分好多

屌你咩藍斯

而家只不過24場
我廠已經累積左47分

就算比阿狗之後全勝咪一樣係軌贏

因為失誤，施治成千夫所指

死番捷克啦屌

平時例牌會企係月台舉牌果班人去晒邊

收到風自焚條友系尋日強姦唐狗女同一個人黎

六日ching

「施治非常敬業，他總是能為比賽做好充足的準備，他的態度很嚴謹，並且一直想要在場上表現出色。誠然，對陣車路士的比賽，在第三個失球上他要負責任，但總的來說，我覺得施治今季的表現非常好。」

屌 原來你地反雲

=,=？

IP都唔洗check

辣殺臥底

驗眼啦傻鳩

其實有時都覺得地鐵幾危險 番大陸搭metro都會check下袋 而香港d地鐵長期迫爆 萬一好似早幾年台灣咁有痴線佬係拎把刀出黎 真係想逃走就郁唔到

如果地鐵搞安檢一定俾人屌阻住番工

Cc台真係好撚垃圾

要求雲加下台的聲音，主因不外乎二字：轉變。那麼阿仙奴為什麼不可以在雲加在任時轉變呢？要阿仙奴再次奪得英超冠軍，雲加必需有一個大徹大悟。要覺悟，就是要跌出舒適圈 - 跌出前四，雲加麾下被逼破斧沉舟的阿仙奴，再下一季才是能夠衝冠的阿仙奴。

再比多d時間

相信雲加

大部份香港人就是一個遵循傳統、習慣地執行，卻同時質疑、責難的一個奇怪人種。不論外圍環境如何轉變，都會用同一個口吻、同一種方法來應對。口裡經常說：「XX下台XX便會好一點」云云的說話。多人講，聲音當然大聲，然後自恃人多而分隔與自己意見不同的人，漠視他們的聲音。因而忽略其他重要的因素，然後執迷在自己所行的路上。最後幾乎沒有人能夠聽聽其他聲音、想想「改變」之後，環境是怎樣、制度是怎樣、未來可以怎樣？

不要緊，反正遲早老退的雲加，他退休後的兩三季，各大阿仙奴球迷自然會清醒地更加沮喪，就如後費格遜時代的曼聯那樣。

難怪香港那麼多球迷，總會適時「反雲」。

個作者好中point

呢兩季冠軍都是無歐戰 輕鬆好多
雲加輸都唔怪得佢拉 傷兵多係無運唔關雲加訓練事

路狗唔好咁柒啦

鳩乙玩埋自焚

你如能讓雲加手執一支全季不傷、且勢力和現在差不多的球隊，試想想「穩定王」有多穩定。反觀年年被逼傷病纏身的阿仙奴，越見進步的禾確特曾經在一季內能否打三分之一都成問題，到他終於遠離傷患；居然到中場那位接近萬能的辛迪卡蘇拿這一兩季有一段時期要長唞，中場實力打了不少折扣。

雲加冇做錯

據《鏡報》報導，利物浦可能在本週末與熱刺的比賽中再度更換正選門將

保蛇唔洗開post了 禾驚你又開錯 禾幫你開

吾洗，比機會禾證明自己

我唔想又浪費網路資源 我準備㩒post製了

不了，禾刀開左

新Po

又用迷雲標題

迷雲先系真理

我好少睇熱狗
但睇親都見艾達韋列達成日放長波分邊
阿狗就好少有呢d
要放都係沙卡放,而且佢已經越黎越少放

禾想開過第二個post 依個時期仲提迷雲太敏感了

覓膠終於生性

1001

保蛇post等自動沉底